最近Netflix 有咩推介？

就快因為停課悶到嘔

千與千尋

愛爾蘭人

愛在黎明破曉時
Midnight in Paris
心跳500天
Manchester by the sea
Mystic River

American Factory

阿 仲有
pretty woman

Sex education season 2
Black mirror season 5

異形 第一 第二
永恆經典

Elite 超好睇星期五就出第三季
講有錢仔女同謀殺案 主角個個都好正

The end of the fucking life

Love is blind

ITAEWON CLASS

全裸監督

煲哂

即睇

追哂
估唔到咁好睇

The end of the fxxxing world

其實去得獎電影嗰度有好多戲好值得睇
但前提係你要有咁好精力

world

inbetweener

Marriage story

Terrace house

不了

friends

Lm

You

岩岩睇完第一季
第二季追唔追得過？完全唔明maria做乜食哂兩兄弟唔知佢到底鍾意邊個cala嗰對又玩3p痴痴地線

第二季仲好睇過第一季

絕代雙驕

除咗Samuel條矮撚

sense 8

第二季好睇，3p唔算激，S2有埋亂倫, 最鐘意Guzman同Nadia呢pair

Juno

19年出左套 李屍朝鮮 第一季得6集
第二季好似今個星期出。
節奏幾快。

Breaking bad
唔係最近既片 但真心神作
睇過咁多套美劇最精彩既一套
一開頭節奏會慢啲
但睇曬佢 你一定唔會後悔

The good Place
宮崎駿電影
戀愛巴士

睇完第一季覺得麻麻地

orphan black

其實sam都幾靚仔

亂倫嗰pair好撚正 Valerio超sexy

神劇愛的迫降

Same

岩岩睇哂

見到寫殘體 中國工廠就唔想click入去睇

無人講Locke and key？？？

The dirt

我覺得呢套幾正

鐵心蘭正到

The Witcher!

lm

Better Call Saul

Money Heist有人話好睇

李屍朝鮮2, 星期五上

套野啲仔都賣肉嘅

宮崎駿嘅同我睇哂佢

前總統奧巴馬拍嘅紀錄片，必睇！

Glee
Lucifer
Designated Survivor

Better call Saul

可能個個都見佢有s2上追番s1
推左佢上熱門

Same
明明開左條片， 但見到支那工廠真係頂唔順

Sabrina!

條片就係講支那工廠係美國帶黎既文化衝擊
有錢幫助到小鎮起廠加強就業，
但帶黎文化侵蝕，無視職安健/ 員工福利

拎左奧斯卡紀錄片，值得睇

Vikings

本身冇咩問題
睇到s5 真係頂唔順佢調色 成套野都 又藍又灰
調到走火入魔
睇得好辛苦

呢套其實講咩 古裝但又好似好科幻

簡單版既GoT (古代韓版)
但節奏算快，唔想用腦純粹kill time, 幾好

追返十鳩幾年前嘅Prison break

同喪屍無關係㗎？我以為係生化危機啲friend

套野就係有 zombie
再有d 權鬥

呢部作品麻麻地，情感深刻唔細膩

suits

好睇呀, 一次過追晒三季

話佢係公仔樣好精緻, 真係太矮, 香港一定做唔到男主角, 第三季tralier 既Polo

S3有Valerio, Polo, 仲有Polo條新女3p, Polo Valerio互插

adventure time有廣東話配音

Cameron 同 Lauren sweet到爆
但係好撚憎Jessica條Bitch

仲有啲支那人點影響班美國員工投票果段
CLS

惡魔城第三季

請回答1988 神劇無誤

梨泰院class (未出曬)
浪漫金師傅

今個星期，李屍王朝(KINGDOM)第二季

睇埋第二季丫

manchester by the sea係我成世人睇過最悲傷既劇，呢套野依個時勢睇，真係小心睇完抑鬱

i m not okay with this
line of duty
係英劇都煲晒佢啦

睇完有種好慌涼的感覺

formula 1 drive to survive
冇睇開f1都覺得好好睇 見到車手車隊背後嘅付出真係

冇人講Money heist

I am not okay with this
Kingdom 就快出第二季

Altered carbon世界觀唔錯

好鍾意套劇個style

The strange thing

The crown
Brooklyn 99

她們的百萬日圓
新世紀福爾摩斯
深夜食堂
the big bang theory
絕代雙驕(勁鐘意睇古龍小說 可惜大陸劇)

狼與辛香料

勁撚好睇

the good place

好認同

brooklyn 99

The good place

人停課我停課點解會可以得閒兩份lab兩份assignment禮拜三交禮拜五仲有midterm加一份assignment 但係我得14cred

Dark
神劇

I am not okay with this 真係睇唔透佢劇情會點走向

想同樓豬一齊睇

3%
有冇人睇過？
雖然冷門少少但我覺得好好睇

money heist +1, 等緊season 4

第3季又重覆
好On9

頭2季係 Ok ge

The sinner

Mark好撚慘

留名先

咁多頁都無人講stranger things

第二季悶到仆街

唔好睇違願
差D打撚爆部電視

The blind side

Kelly先係終極臭雞

真，咁多套最正依套,成世人最好睇頭三之一

梨泰院

紙房子

反而想問 點解Netflix d片咁撚濛... 教哂HD都係咁樣... 之前上網用pccw又係咁 依家轉hkbn都係咁

好無聊 完全冇insight

Gone girl

鍾意睇D超能力系
睇咗stranger things同雨傘學院
啱啱睇完不了，有種 下，完咗喇 嘅感想
希望有第2季嘅話會好d

求超能力劇集推介

唔係喎，反而第二集講佢地大個左心境成熟左，好睇過第一集

Altered Carbon
season 1完全underrated

未睇 係咪好似日本個Terrance house咁？

第三季開始係因為對啲主角有感情先捱義氣追埋落去

rockstar 定 wanker?

差好遠
呢套係連個人都見唔到

The two popes
我呢啲冇宗教信仰都睇晒
除非你唔鍾意同老人家傾計就唔好睇

All the bright places幾好睇

留名

DARK 睇完之後所有穿越劇都係垃圾

史上最差差館

3%

連登仔識撚睇咩

Stranger things

爛尾到冇朋友喎

ms edge

早幾日睇完第3季，好好睇。但唔明點解hopper 會唔死

女主超索

YOU
（竟然無人推介）

Season two 麻麻

認同佢死係好完滿咁結束，我完全睇唔到佢可以番生嘅原因，所以s4好大機會會爛呢樣

Uncut Gems
Marriage Story
The Irishman
Breaking Bad
Better Call Saul
MindHunter

咁你介紹下嘛 你咁識睇
點解唔教育下啟發下d無知連登仔？

睇埋 Dark,暗黑版stranger things

教廷白煙

有冇d失戀睇完唔會仲sad嘅

Season 4 is coming

都係講外星生物？

重有family guy

To all the boys I loved

The wonder

無論佢點兜我都會覺得好牽強

Damn 我本身以為佢兩個會結婚又話身心都好吸引
Kenny好慘佢婚禮之後發曬脾氣

Terry loves yogurt

有套講二戰嘅紀錄片唔錯

睇sam先生介紹

條臭Bitch係婚禮個日仲話好期待
點知一個親戚都無帶
咁就玩死咗Mark仔

Formula 1

好似話係stranger things 制作組同The end of the fucking world導演一齊做 睇唔透應該係正常

碳變

Queer Eyes
等緊第五季

講時間穿越 宗教 哲學果類，真心神劇黎

一開始出果時覺得stranger things最好睇，睇完Dark完全屌打所有劇 個編劇好痴線

The big bang theory

The good place 輕鬆好笑，四個season完哂

屌打咁勁，今晚睇吓先，多謝推介

Dark係直頭有深度，不過stranger things就有得睇班細路

咁都有得打飛機自以為清高

downsizing

terry’s muscle

女性AV

第二季的確麻麻 不過見第三季預告好似好精彩 搞鄰居

最新個季好悶

How i met your mother
Modern family

the oa

咩名

the 100

LM

Rick and Morty

Locke and key

Interior Design Masters
F1
Next in Fashion

講德文所以不被重視
明明好好睇

邊季最好睇

安眠書店

碌到咁低先搵到有人講
好撚好睇 但香港冇乜人睇

netflix 有套 叫邊緣拯救隊 既戲，又係4個細路拯救地球 +外星生物 又係8，90年代，好撚好笑套野

雖然有唔少唔合理既地方
但成套劇可以用精彩黎形容

真係好好睇，個首歌好正 好應境

字幕歌詞係 我們掉入時間洪流，在一場夢中醒來

第一次睇好撚不安

魔童

有人係屋企就唔可以開聲睇

Hi bye mum第二集開始好睇

睇左成千次

但永遠唔會厭

一個累全家系列

呢個好睇🤤有緊張feel

The Secret World of Arrietty

認同，我第3季睇咗一半就冇睇落去

班細路已經牛高馬大

媽的貢丸

dark and deep

變左nigger

冇左女記者好可惜

大過左冇咁好睇啦，第一季真係好正，成班小學雞冒險，第3季都失色左好多

好似最後一季今年6月

gi同dam

Berlin

The good place有4季慢慢睇

我都好鍾意Berlin

friends
brooklyn99
the good place
how i met your mother
sex education
the end of the fucking world

係

仲有dr strange套sherlock都幾好睇

carla

Brooklyn nine nine

如果鍾意睇內心戲 breaking bad可以睇到你個人毛管動哂 對人性重新定義

呢排開始睇 加埋唔洗返公司真係睇緊都不眠不食先睇到4季

仲要係由我老母介紹畀我🤣🤣

Bojack Horseman

我鐘意第二季多啲，will啲戲唔錯，大嗰咗嗰個掛住溝女唔理will

Anne with an E

第三季主要想講佢地成長，但講太多感情戲有少少扣分，但個結局一流

整體我覺得： 1 > 3 >>> 2

我講錯名上邊有講

鐘意喪屍既可以睇下kingdom
今個星期出season 2

兩個性格都古怪

起初好期待
睇完有啲失望
7集以嚟嘅內容似預告多過似劇
開咗好多個頭就完咗一季

13 reason why
Kingdom
You(個人認為第二季好睇啲)
Stranger things3

之前睇Z Nation
頭一兩季幾好睇，後尾越做越爛

Vagabond

第一季先悶
同埋開頭覺得條女好撚煩
睇到第二季先覺得幾好睇

Agger
嗰排情緒有啲down, 睇完有餘韻
不過我唔係幾鍾意最後上堂present嗰part
覺得有啲多咗

Title of your sex tape

但應該係一早計劃好咗
見佢話起初簽好咗約未完

同你相反, 第二季覺得條女好煩, 反而第一季對佢有好感
屌第一季經歷左咁多野都唔信任對方, 睇到好撚炆

The office US

可以睇下Youtube MrSamSinsan 嘅推介

atypical

13 reasons why我真係唔識欣賞

唔撚識貨

嗰一幕好難令人相信會唔死如果佢真係一早計劃好我都唔知講咩好了

對呢套野好有期望
TEOTFW x Stranger Times班底
IT童星

點知你俾啲咁嘅嘢我睇

follow開個ig介紹netflix新片

Same
可能期望過高
Btw Sophia嗰角色唔多討好，成日亂發脾氣，又係咁玩個兵仔

How I met your mum! 巴尼與他的小伙伴

Wait for it

Dary

我覺得佢地唔結婚但繼續拍拖個決定幾好

德國人個精密嚴謹真心堅,
3線時間穿越佈局

Polo 咁撚正都要死

啊Sir 你好

但係俾人拒絕過個心硬係有條刺

下...好睇WOR....奇奇怪怪咁,
20零分鐘一集, 一個SEASON又短
咁都咁反感?

the cycle

我覺得第一季還好 之後開始唔知做乜鳩

Before sunrise三部曲勁好睇 如果係偽文青嘅話

後尾真係feel到有份友情係度好睇

紙房子， 四月出第四季
btw Tokyo 好撚淫好正

好想快啲睇season 4

Sense8都冇人講，連燈已死

真係好睇

Fk Tokyo 多啲

良善之地。Big bang theory

Punisher 夠減壓

呢套搵港女港男拍應該仲好睇
呢套正

最記得有一幕一家人係廚房食早餐

影住成家食左3分鐘, 一句野都無講

有d 位真係悶到癲, 不過總括係好睇

點解有啲人係都唔死

有第1咩？

睇過哂 心跳500天 睇完爆粗

有冇人有睇Hannibal？

the crown 真心好睇
99 麻麻 睇friends it crowds 算啦

The haunting of hill house

仲有出名既拍烏蠅

個人其實連第二季兩個條友起車捱果集都覺得有部分難頂

不過講到底，睇完你就會見識到神劇既最高點起邊

the resistance banker
講二戰時期德軍佔領左荷蘭阿姆斯特丹之後有個銀行家利用佢既人脈同聰明才智成立左一個龐大既地下資金網資助反抗勢力, 真人真事
Operation Finale
講二戰之後以色列派一隊特工去阿根廷秘密綁一個前納粹軍官返以色列受審，真人真事
The Photographer of Mauthausen
講一個加泰人攝影師系集中營既遭遇同埋用盡各種辦法將納粹罪證(底片)保留既故事，真人真事
Undercover - how to operate behind enemy line
呢套勁野來，系1940年代美國情報局拍來訓練特工既官方教材(eTV )，幾十年之後declassified左先至面世，系世上已知唯一一套由國家情報機關拍攝出嚟嘅電影

之前有巴打share ，對抗爭上有益

Legendary

結局完全唔掂

咁要睇埋better call saul
都好好睇
最新一季season 5出緊

同埋電影版都好正
咁先係汁都撈埋

Witcher

Girl from nowhere

點解會咁多負皮

認同, 男女配仲出位

依套一直都係熱門, 真心好睇

睇到識背....同周星星d戲一樣

戀愛巴士：非洲之旅

咁要俾佢出s2嘛

Sense8

太耐之前啦

強風吹拂

黑殺令

好睇 尋日睇完 覺得拍得幾中肯 中美兩邊既好同衰野如實呈現

咁都叫神

但係Netflix冇咗中間嗰集
屌出嚟

連登逢韓必反架wo，巴打我幫你頂住先

茶煲表哥

認同

第一季東京

套嘢世界觀正
但編劇弱智

想問下例如黎緊李屍朝鮮第二季
佢係1星期/1日上一集定點架？ 謝謝。
想join netflix 睇

星期五李屍s2

Jessica真係好bitch
最尾amber爆seed鬧佢 you are so fake 超爽

超好睇 不過都係最鍾意1同2

本身以為呢套係主旨係講點樣打劫
睇睇下其實套野滲透左好多唔同元素落去
愛情、倫理、道德、人生、人性
總言之其實都幾好睇

古惑仔1-4

咁多頁竟然冇人講narcos，定仰或口味實在太偏，唔係個個都感興趣

成班人都弱智黎
利申睇曬

針對返SE2
個人覺得太多人吹棒 但無劇情無深度 just for fun

睇到第7集 J真係 自己搵人做水泡就得 Mark有少少唔肯定就起哂鋼
Gi都好跳掣 成日冇啦啦搵交嗌

睇到後尾幾集會愈睇愈燥

Reunion 個集好撚正amber怒屌j條臭雞 幾撚爽

有冇啲主角好撚屈機

無睇開韓劇
初時見佢韓劇有啲抗拒
驚會係老土係咁拖嗰種

點知原來個節奏好快，唔會拖泥帶水
好期待s2

Messiah

個個都話marriage story好睇但真係唔識欣賞

Doctor X

都一齊咗年幾 我諗佢哋大家傾掂先行到而家既

Vagabond
Altered carbon

Jojo

YOU
Black mirror
Bodyguard
Sex Education

Better Call Saul Season5

性教育想有幾多深度？
主要講下性文化，異性/同性/雙性戀，婚姻
勇敢面對自己嘅性取向同埋性需要

"我不會失敗的。"

城之內 其實好靚

Norsemen
笑片黎，意外地幾好睇

咁套野係講打劫嘛

超好睇
每個人都要直接面對自己內心嘅陰暗面，不論年齡地位
Good choice👍

最近太悶
好鍾意睇啲懸疑、驚悚、恐怖嘅戲

A Quiet Place （怪物、驚悚）
Hush （殺人、驚悚）
iRobot （情節、科幻）
Mirage （情節、懸疑）
Searching （情節）
The Invisible Guest （情節、懸疑）
Gone Girl （情節、懸疑）
Cam （懸疑、驚悚）
World War Z (喪屍）
The Host （怪物、驚悚）

Don’t fuck with Cats （紀錄片 但節奏好緊湊 層層推進 最後幾分鐘睇到起雞皮）

有冇同好？ 仲有冇類似片睇？

The wire
Breaking bad
Madman

夠睇啦

Sex education兩季都仲係一半英劇一半美劇咁,導演完全唔同風格都要格硬撈埋一齊.Ben Taylor拍個D集數完全唔好笑,而且男主角會變咗MR BEAN.

囧男
重睇

Mr Fring好型，係我理想中嘅反派
而家啲反派好鬼長氣，佢唔使成日出聲但啲舉動會令人喺心度寒出嚟
本身breaking bad冇睇埋最後一季，而家知佢喺better call saul會再出場又要從頭binge watch

on9仔同煩膠老婆 一見到就 skip

（更正）感覺唔深刻也唔細膩

好好睇，30-40 分鐘一集啱啱好

借東西的小矮人亞莉亞蒂

德古拉

最尾個集

一定係斯巴達克斯 第一季

暴力同暴露程度 完全會超出你想像
但難能可貴係個劇本都做得幾好

Teotfw

真心好睇

你用緊大牛龜？

戀愛巴士

我都係

Formula 1同Donald trump嗰兩套紀錄片～～

Bella Ciao

終於有人講
想講佢拍到啲人好靚
睇翻佢哋平時啲相都幾普通

等咗好耐la

角色寫得好

一開頭好睇,殺人係一門藝術

卡通：
Bojack Horseman
Rick and Morty
Adventure Time

劇：
李屍朝鮮

500 days 真係睇親都好撚心up

無撚錯，最尾個集完全係哂時間，佢老味頭2集幾正，第三竟然可以咁撚差都幾勁下

You
Outlander
Bodyguard

All the bright places

呢套好睇 不過結局慘啲

The blacklist，vampire diaries

簡單但會令人反思 男主角死左之後女主角既反應有d怪 好似太快平靜諗通

第二季個fans問個陣我岩岩食緊飯，噴到成個mon都係

二戰大事記 彩色

做乜咁多負評，細蚊仔唔識兩個主角？

黑鏡第5季最垃圾

幽靈公主

再見媽媽又再見

對比番我會覺得 第二次世界大戰全彩實錄好睇d， National Geographic
係youtube 有得睇

冇人睇Billions?
講個天才資產家同一直想拉佢嘅檢察官嘅各種博弈

成出戲都睇到我好憫 我做為女仔 都覺得佢好好煩

獵魔人

第1季好睇
男主好靚仔

都唔會呀
好似係finch喺過程中撫平左violet既傷痛
起碼finch走左violet都冇忘記finch教過佢既事
喊鬼死我

幾上癮

如果你係果類睇人仆街最開心既人

睇F1

堅好睇

Disjointed

想睇
係咪即係Love is blind reunion?
淨search到呢套

好似話S3 ander有絕症

有套冷門舊片 IT Crowd
都幾好笑

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

想問吓電視package同Mobile+個package包嘅電視劇數量係咪唔同?
喺fd屋企電視睇咗其中一套幾集, 但自己買咗mobile+完全search唔到

第1-2集正，但結局麻麻

the trials of gabriel fernandez

講美國有個小朋友被父母虐殺嘅案，好好好好慘

呢個好好睇睇完對自閉症認識多咗好多

俾我諗起同the end of the fucking world一樣
都係open ending
但I am not okay with this直頭覺得會出第二季
冇咗一個完整劇情 有種唔太滿足嘅感覺
一直想知女主點解會有 superpower
Netflix就好似知你一定會追 所以要等第二季
但係又吹佢唔脹

Have u met...Ted?

The Good Place 睇左未？

Rick and morty

十年
prelude of war 講獨裁極權
nazi concentration camp 好恐怖
黑超3
黑鏡

我覺得麻麻地

琴日睇完個結局屌出聲

好似得2,4

推介 the good place,以搞笑幽默方式講好多哲學，道德問題，超正!

我最近先睇哂the good place,好唔捨得，超好睇

神劇，等緊第4季

如果係我 岩先先撫平傷痛 又無左個男朋友 仲要係自己唔體諒佢 明明佢令自己開心返既過程無迫過自己 但自己又迫佢...

宜家睇緊第3季，係幾好，d主角性格好大轉變，劇情估唔到

反黑

你係第一個話Netflix d 片濛,佢就算1080p 都靚過其他now, hmvod, mytvsuper 好多啦, 都已經唔計4k 片

love is blind reunion係一年後再見

以你嘅第一句即係你都認同「無深度」，所以我先會引申出下面話佢太多人吹棒。

無錯佢係一個講文化嘅節目，主題係新穎，係吸引到觀眾眼球，但一半劇情一半講文化就令我覺得套劇唔上唔落。以Netflix咁多好劇嚟講佢真係唔夠班。頂多可以話for fun睇下咁，亦都係我最後嗰句just for fun嘅意思。

呢套真係好大反差 明明頭一二集都ok 最尾個集爛撚到

絕命系列

正想講呢套
記得有集講佢地去睇Gay musical都幾好笑

Big Bang Theory

輕井澤

星期五應該睇elite定李屍朝鮮先

拳願阿修羅

啱啱睇曬第二季

梗係elite

Reply 1988

好睇嗎

Peaky Blinders
不過香港Netflix好似無

有睇！

重溫下千與千尋先

強烈推薦Bate’s Motel
講一個有心理病，人格分例嘅男仔同單親媽媽嘅故事
horror野嚟
睇到上哂癮，又心寒

Insatiable
Good girls

唔好睇留言做乜

神劇黎喎

好想快啲出 lucifer season5

等dark同stranger things新一季等到頸都長

全部都係講劇
有冇人講下電影
btw, 推介american vandal, 呢套冇乜人睇

Days break 有冇人睇過

得個喊字
痴撚線

Bella ciao ciao ciao

Mindhunter
Narcos

比返Joel Kinnaman我
Anthony Mackie成個細佬咗上唔到大台

有無人想夾？

有興趣

話佢靚仔靚女所以好睇都講得通
但劇情真係好一般
大把韓劇都好睇過佢

the society

關女仔咩事？互聯網𠹌有女仔啊

正𠹌到仆街

新個套all the bright places 幾唔錯 不過無乜人討論

小朋友必睇

The circle

彼岸之嫁

向西聞記

等左好耐

elite

How to get away with murder

岩岩睇完
有d壓抑

好撚好睇 最好睇西班牙劇之一

第五季真係完全高能

感覺一季劇情嘅進度好似都快過前面四季

誰先愛上他的

睇完會想對身邊啲人好啲

how to get away with murder
sense 8
主觀上最正哩兩套

收工返去試下

講真 我都唔知點解會咁

你唔講都以為係

睇到第三季頭覺得悶就放棄左

師兄 識貨

Greatest Events of WWII in colours

Modern family Kim convenience 長青劇

我而家睇到第二季，個獄警做階下囚

bellick

Boss，以前做獄警好L臭串，而家被黑鬼當卒玩

請使用不推文討論

一拳超人

Rick and morty season 7

齊木楠雄 Brooklyn 99
呢兩套kill time 一流

同好
算係我睇過最好睇比較小品嘅美劇
雖然我睇得算少

垃圾戲咪負皮囉

世界觀正 但捉到鹿唔識脫角
個編劇又垃圾 啲演員又垃圾

利申睇哂

就快大結局好唔捨得

呢套正野 不過成個s1都係intro

Unbelievable

好睇 又幾好笑

等緊李屍朝鮮第二季

Hi Bye Mama

睇梨泰院睇到有啲悶去咗睇金秘書為何那樣

金秘書啲演技好麻麻

Ainori Love Wagon

吹大咗
以馬田嘅片嚟計
goodfellas同casino都好睇過佢

海景餐廳急救隊
有集講香港

主角做嘅另一套劇Good Doctor
幾好睇

個時睇完都屌出聲
明明成套劇係好好睇

覺得套野好假，太過童話式。
係冇任何環境因數既壓力之下 邊個人會活得唔開心？
日日chill 吃喝玩樂咁樣 係人都開心啲啦

所謂既bad ending 全部都係因為自身問題。

The Circle 無諗過佢會咁好睇

咪唔好好睇囉。 只係你自己會錯過好多野， 藝術唔應該被政治因素而判斷佢好定唔好。

當然你有選擇權， 但唔應該因爲咁而話佢唔值得睇。

龍貓
愛的迫降

有咩？

Class 梨泰院
講報仇嘅

追要season 1 好唔慣season 2

Outlander

頭2集冇得輸

Mystic River 除咗最尾扑嘢誇張
成套都好撚神

The blind side
舊戲嚟 但好有意思

李屍2

係咪搭正13號12點就有得睇

屌你啦五毛

sex education season 2

等緊elite s3

All time favorite

新上

但都算好睇我覺得

sex education就係

宮崎駿
依排睇返千尋 幽靈公主
紅豬 魔女 風之谷
好撚正
成家人一齊睇
仲要超高清

The Order

等緊套platform

Cool cool cool cool cool

真係好藍
仲有最後一季頂埋佢啦

Elite
就嚟出第三季

呢個真係睇到好難受感受到個細路有幾絕望，嗰啲社工真係垃圾黎，每一個都選擇無視佢，佢傷到咁都可以就咁走咗去

原來條廢柴拍嘅, 咁唔想睇了

贊同

terry loves china

用咩器材睇? 因為得$5x plan 先會出720p, $78plan 已經係hd 唔會曚. 同埋出hd 質素其實只係2-3mbps, 應該咩network 都得了

細蚊仔先岩睇

高深莫測一女生 好x好睇

捽角手7撚到

靚人靚景夏威夷，
賤女人就輕井澤。

上星期睇完dark，真心好正，s3好似今年會出埋。
係人樣好撚難認。
而家睇緊the oa，見人講好似套野最尾cut左？

今年6月應該，第一季係難認d ,s2改善左好多，比埋後生同老版一齊出

Dark真係睇咁多套劇頭3 特別見到阿當果時真係冇諗過

係咪無上Netflix個網去帳戶到開番超高畫質？

S2會同時播唔同年代既樣好好多，開頭睇真係要停下諗下邊個打邊個。
adam唔知點解我估到，反而係最尾charlotte個到…

kingdom等緊星期五出s2

淨係睇咗香港個集

I know a guy who know a guy

睇撚咗兩次全部5季 頭三季真係好正

我都鍾意Joel Kinnaman做男主角多啲 不過第二季劇情都唔錯

之後你地就唔係咁講

睇咗第一集唔係好吸引除咗調色之外值唔值得追?

好唔好睇

投資，唔是佢拍
睇呢套係睇大劣人幾咁仆街

優衣

幾好 最後有啲感動

個集jeng
同埋有集Roy賭佢唔會再講have you tried turning it on and off again
又係好笑

最近Netflix 有咩推介

最近

諗起Omar同Ander兩條基仔都扯扯地

Ander碌鳩肯定好大

陽光普照

邊度有扑野？

應該睇英文定西班牙文版好

Sean penn 同佢老婆

宮崎駿套 幽靈公主

all in 宮崎駿

頂，果幾秒

F1 Of course

馬男

去到最精彩先完, 嬲到仆街

想問im not okay with thia 係咪好精彩嫁？ 睇咗三集都仲係無厘頭咁

s1 同s2 正

之後劇情暴走

啱啱睇完 season 2
真係幾好睇
輕鬆得嚟又學到啲moral philosophy嘢
啲角色又明顯有成長

輕井澤有個做居酒定串燒店個女人明明幾好

Modern Family
戀愛巴士 非洲篇

半個鐘一集，日日食飯睇得好開心

她們的百萬日圓

係咪有once upon a time in hollywood?

有冇好戲介紹

ander真係好靚仔
周圍食仔果個大波有錢女 都好7正

深夜食堂 好睇？？
見好似好出名咁

慰藉心靈

真心好撚好睇

之前有 可能冇左

我如果用chrome 電腦睇戲有時都會咁
濛到360p咁
用app就電視電話睇都冇事

4月3出Season 4
好撚期待

This
不過同類型節目都睇過幾次，啲training 內容都差唔多

呢套真係最愛 沒有之一
個氛圍 劇本 配樂 對白 色調 剪接都好正
我到依加聽番啲soundtrack
個腦都會浮現番一幕幕畫面出嚟

我睇到換人就睇唔落了

唔知算唔算劇透 細字咗先

講套冷門啲 樓上冇人講嘅泰劇
in family we trust 懸疑片黎

海潮之聲
同樣係吉卜力工作室但都幾少人識

同你口味基本上一樣
紀錄片仲有making a murderer, evil genius, the keepers
都好睇

亂up
邊有第一

嘩屌 等撚左一世

好悶

8 sense
Money heist

I am not okay with this

朋友推薦咗套 Somewhere in time
啱先睇完 好值得睇 個人覺得經典嚟

七宗罪都好好睇

我都睇緊

睇晒啦
Netflix嘅睇得7788
我認為Steven Avery同Brendan唔應該定罪，好慘

你有冇睇過The Jinx？
HBO嘅神級紀錄片

星期五係咪通常三四點有得睇？

泰劇 in family we trust
懸疑 , 不過節奏慢啲
類似invisble guest , 東方快車謀殺案
咁一層一層搵真兇

Better Call Saul 好野黎

Mind Hunter

大家有無D好似prison break或者Money heist類型推介?

睇咗套左右大丈夫,成套嘢幾意淫

即時諗返起條大6老細個房幅油畫
另外果條擦鞋4眼狗d咀臉

House of Cards
淨係睇Francis, Claire同Doug都值
頭5 season一流

James

Bodyguard

覺得係有劇本

我都成日聽返d soundtrack
勁鍾意

4月3號 money heist season 4

小鎮滋味
喱套勁好笑，雖然唔係最近

因為有Browser limits

Google Chrome: Up to 720p
Firefox: Up to 720p
Opera: Up to 720p
Safari: Up to 1080p (on Macs running OS X 10.10.3 or greater)
Microsoft Edge: Up to 4K (requires HDCP 2.2-compliant connection to a 4K display, with at least Intel’s 7th-gen Core CPU, plus the latest version of Windows)
Internet Explorer: Up to 1080p

感謝巴打幫忙

時空旅行者 好睇到一口氣要睇2季
宜家睇緊第3季

佢好似拜仁果個湯馬士梅拿

從前有個何里活

節奏好慢下

呢套好重口味而且節奏好慢

呢套勁多季，真係坑黎

屌

但真係幾好睇 好彩佢已經完左 唔洗等

係唔錯，不過我睇到s2,怕入坑太深，所以冇追了

同 bojack horse 比，邊個sad d?

佢全部season 完哂 有咩所謂 又唔洗追 睇到s2點停 正常黎講應該已經入左坑

因為好劇/節目太多，定騰多d時間俾其他作品

人生太短～

machester by the sea唔係影俾你睇有幾悲傷痛苦，係所有痛苦既野過晒，全世界都無事，得返主角走唔到出黎…

好似好正咁。
只要睇bojack horseman 睇到depressed so 停左一排。
有時間睇下 Manchester by the sea

Kingdom 係咪陣間12點就有

第一季intro加人物介紹
第二季先係戲玉，但netflix就cut撚左佢
扑野群P個d我全飛

要捱一季先完成intro,都幾慢下

雨傘學院好冇睇?

咁多人推介 依家開始煲先

eva

機智醫生生活

點解冇人講Baby 無禁青春？
雖然係意大利劇 但真係好好睇

絕命律師

Kingcom s2

仲有Stranger things
The end of the fxxxing world

點解好似無乜日劇 有無邊套啱搭車睇
即係唔好咁多裸露畫面同埋唔需要用腦睇

有冇人睇how to get away with murder?

呢套正

用vpn 轉日本

睇完惡魔城三，有無人追開?

有無d類似money hesit/prison break 之類用腦嘅劇集
同埋有無d類似the i-land 同n年前lost嘅劇

有Once Upon a Time in Hollywood
上年既戲今年就有

雖然唔好睇

如果你鍾意睇權力遊戲呢類嘅就值得追

elite s3出左啦carla呢條女真係好正

仲要爛尾

都ok 不過你睇睇下都估到個劇情
佢哋個個都唔多勁仲唔多用超能力

套野大概講咩架

正撚到仆街

依套好好睇

Elite!!!都係西班牙嘅 講名校殺人案 仲有好多靚仔靚女睇出曬3季啦

Carla我係samuel都沉船

得頭3集好睇 之後好普通

我都覺得好唔應該定罪
特別係brendan 返返下學變左去坐監

無睇過正 放假大把時間睇

最新有 fifty shades freed, 但又無前兩部

上大陸網都搵唔到, (都禁?) 點搵前兩部

有冇人睇緊riverdale？我睇緊但發現身邊冇咩人睇

好似得第一季有露？

Elite
The money heist (講搶劫皇家造幣廠 好刺激 好睇到一次過煲兩季)
I’m not fucking okay with this (男主角好得意)

SE2睇到我好辛苦 啲情節完全唔知做乜鳩 而black mirror唔知係咪Netflix編劇太廢 定BBC編劇太勁 而家嗰啲系列都唔好睇

Black mirror 越出越差 希望下一季好返d啦
SE s2好似變返普通high school情節

悶到pk

得第一季好睇，睇到第三季就棄咗

我呢家就係睇到第三季，愈來愈無厘頭

陽關道

Black Mirror
House of Cards
李屍朝鮮
Stranger Things

Ronny Chieng

YUP

有無新嘅懸疑查案片推介？

*劇

秘密之城

呢套正到
千奇唔好睇真果個黑木香
驚你嘔出黎

正到傻呢套
男主角好SAD

我最鍾意Ander 同 Polo

The Invisible Guest之前係戲院睇
真係好正
d 鋪排完全冇破綻

Modern family 由排你睇

Cayetana 好撚煩

咁你應該都會鍾意睇Mirage
最近上映嗰套The Invisible Guest都幾好睇

係The Invisible Man

覺得Formula 1好正

呢個角色完全多餘 阻住哂我睇polo

追晒，好失望
想sell愛情唔靠真心交流唔靠外表
但個個cast都靚仔靚女
一見面個個梗係想扑啦
完全失去重點屌

雙層公寓 東京 2019-2020 好好睇

s1好正，到尾都唔知係女主角精神病定真係有發生
s2無咁正，homer真係唔知做乜就醒覺
但爛尾唔續s3 😭

Dark tourist <冷門野
另類旅遊 幾好睇

How i met your mother

Mad Men

我覺得唔算話個個都係靚仔靚女嘅可能外國人比較開放掛

至少無個係醜肥毒

Outlander鬼佬穿越劇

唉, S1一出已經即睇, 覺得勁正
等咗咁耐幾先出S2, 點知冇耐直情成套cut咗

netflix勁撚多韓劇

睇佢格硬埋堆個下爽喎

無人睇Ozark? 個陣一睇好睇到停唔到

佢根本就係假到仆街嘅雙面自卑人，不斷攻擊任何對佢目標有交流嘅異性。

有冇懸疑片（劇情估唔到）推薦
岩岩睇左上面推薦嘅invisible guest，好正

Elite

岩岩睇埋印度懸疑片andhadhun，又係好正，極力推薦

有冇人有睇all the bright places

V煞

Atypical 真心估唔到咁好睇，一次過煲晒！

I’m not okay with ‘I’m not okay with this’..

Supergirl

宮崎駿咁快就無晒

同一個導演拍嘅，Mirage

唔睇無損失

唔係啩 真係？
咁快落晒

Dark

再見螢火蟲

第一季覺得悶悶地但又唔知點解想睇落去
個人覺得第二季好睇同搞笑好多兩日睇曬
不過女主角真係好索 d 表情又好正

12 monkeys
不過netflix無第1同第4季 要另外搵黎睇

睇過最悶又唔知想點 13reason why

Tigerking
成套野無一個正常

final space season 2 無season 1 咁搞笑， 有d失望

睇到season2 頂唔順。。。 越睇越覺得假

香織太有才華了，
佢d作品畫得好靚

睇到無野好睇，睇緊一套啱啱上既
the letter for the king , 得一季，六集
純粹kill time 聽下英文都可以既

Narcos冇人講？

Elite 都幾多bug位 劇情又大混雜咁
雖然係咁我都睇晒

近幾日又出返嚟
我睇到一半嘅千與千尋終於可以再睇啦

應該冇落過架
你話冇晒果日我仲睇緊貓之報恩

香港server

The English game

Ozark 黑錢勝地 好好睇

最初睇godless都唔錯，不過已經係2017年

鬥智劇

咪撚睇義理恥 後半部on9

Hannibal

The vikings, 又唔係唔好睇既，但追到一半冇心機

睇緊奇怪物語 呢套點樣？

波士BB

第二季麻麻

Se 1/2 都係主要講 青少年 even成人 都有佢地各自sex/感情事既問題

唔係純睇sex我又覺得幾細緻

睇到第十季了

有人覺得好神，有人覺得不外如是

我覺得s1 s3正常 s2垃圾

我就覺得超好睇既 一定要排就S2 > S3 > S1

想追the letter for the king, 好鍾意歐洲中世紀戲
有冇巴絲睇完嘅評價

Sex Education 悶撚到仆街，冇腦先覺得好睇

Overrated

呢套完全屌打stranger things

有冇末日片介紹 類似black summer果類

最近無野睇到係到睇緣箭俠好尷尬

第一季唔錯
但第二季個主線廢到。。。。
懶係想探討唔同議題，結果兩頭唔到岸咁，最有印象就係游水黑人同三角戀gay 情
仲要成套都係女權、大愛、左膠、殘疾、同性戀
救命

Freud有無人睇左？
好唔好睇

其實頭幾季根本唔差，不過之後越黎越鳩

校園訂係咁， 少少咸多多趣

BM 第四季都ok架，係第五季西到無朋友，可能掛住搞電影版

S3>>>S2>>>>>S1

真puppy love叫春劇，拍比小學雞睇

第一季睇左成年都未睇哂

有冇好戲

狂想
睇Emma Stone

套 freud 真係踩晒界，成個畫面都係洋腸，一地都係精

Sex education

男主角又唔Charm

頭果兩集比較普通，之後就黎料，畫面會變得好瘋狂，充滿洋腸，總之神怪+變態，演員豁晒出去，我覺得幾正，仲有兩集未睇晒。

點解咁覺得？
係咪因為個尾爛爛地？
佢係因為成本太貴比netflix腰斬嫁

The sinner
睇到停唔到

後尾好睇？
睇到pablo 死左 無再睇

會唔會好血腥？想夜晚凌晨睇

後尾都好睇

有d殺人畫面會幾血腥，仲血淋淋咁，應該歸類為三級片，又有d 變態 sex scenes，絕對唔啱合家歡

呢排睇咗
Eddie the eagle
Argo
露西
Moneyball
盜海狙擊 全部都幾好睇

When they see us - 從心看我

必睇⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

秋天的童話

女狙魔人

唔知樓主鐘唔鐘意美國muscle car，如果鐘意我覺得car master 同rust valley restorers幾好睇。
利申：我本身完全唔鐘意美式車，但都覺得好睇

呢套有d慢，有時要加快
不過個境好多時都拍得好靚

後尾 唔夠pablo 咁吸引 睇左幾集
唔想睇

去Now E開個月HBO睇哂啲神劇，一定夠睇。
GOT
WW
Chernobyl
...

隻調色睇到好辛苦

最近睇緊reality show
the circle/love is blind

同感 S2 最好睇
S3 劇情抄S2 但場景新鮮 道具鮮艷左好多
S1 就懸疑感一流

100 humans
幾嶄新嘅社會實驗

Mexico好唔好睇
原先嗰幾季睇哂
Mexico未睇

少少，最大原因可能係見到主角變到咁失敗心都灰埋

同got比邊個勁啲？

睇到第4定5集都唔知套野up乜

[唔該唔好轉主題曲] Narcos : Mexico討論區

我覺得唔差

姐係你仲未睇到主角
之後可以唔使睇，洛基條線睇左2季仲未明有咩意義

narcos 絕對係netflix最高質之一

睇過第一季，幾jeng

睇下love點樣玩殘佢

推個冷門既

鍾意uk同西史野可以睇crown

都有既，俾著我都唔明點解主角要為左外人去打生打死

narcos正

無睇過 got
Freud 呢套氣氛似 penny dreadful，神怪包裝，心理學理論解釋篇幅唔算多，8集故事完整，結局無暴走，最後都回歸心理學上，睇完我會比 7/10 分。

唔差

可能你對奧地利帝國同匈牙利之間既恩怨情仇歷史唔熟，要惡補下

tiger king (documentary嚟) 追劇咁睇
入面啲故事好癲

唔係好明d催眠情節
同埋我想問係咪真係base on Freud 個人既故事？定係得個名係真
以我記得佢都係有研究催眠同夢境既野

money heist

明明外國好hit

freud呢套野幾謎，話唔好睇又唔係，有psycho野又唔算好多，半驚奇半陰謀咁
black spot，s1都唔差，s2係度玩神話追鹿人同s1比有d差。

睇戲唔好太認真

the platform,，正， 論盡人性

個名係真
有d心理學既term都係真
有d佢性心理學既假設都係真
佢講「意識」都係真
不過套劇講既唔多

打算睇完sense 8就睇Freud

劇情，人物多數係虛構

the thieves of wood，比利時劇，充滿法式風情既水滸傳，不過打鬥場面欠奉幾可惜

追哂33頁都無人講how to sell drugs online (fast)
呢套好撚好睇，我等緊s2架

間廠摺左未﹖好想佢摺。
轉返真係美國公司美國人廠喇。

我見到有人多謝搶左佢地飯碗既人。

先斬撚左你對手，之後幫你接返，啲傻仔美國人當佢地恩人。
好撚柒

戀母情意結

個尾唔明 頭中都好睇

套f1 好好睇

Black Mirror睇左頭4 Season，應唔應該睇埋S5？

第一季無敵，第二季未睇完

直接裝Netflix個APP咪得…
Windows商店咪有

間廠仲健在
好似仲有錢賺

macbook有無咩方法
可以加速咁睇又清
係chrome睇裝extension加速但好濛

唔需要

已經無左個種味道
變左美劇咁

btw se5 我自己睇左第一集就好失望連之後個d 都無睇

法國劇dix pour-cent (call my agent)，輕輕鬆鬆又一集

有無人睇左驚慄巴士遊？
劇情痴撚線

salvatiom同traveler
唔差 幾鐘意呢類救世界劇

個人意見 S5E2 都叫相對可以睇吓既

btw, 電影睇左未？

black spot好好睇 鹿神
係唔多鐘意個男主角

得s1真係recommend

未

the platform香港係咪未上畫

島袋聖南真係痴撚線

hacksaw ridge

多啦A夢

想睇好睇嘅穿越戲？

toss a coin to your witcher oh valley of plenty oh valley of plenty wooo oh~~

古代喪屍劇

12 monkeys 集集穿

有無咩合家歡野推介
On99同老母抦埋係屋企連睇左breaking bad,stranger things同Money heist, 仲陪佢睇撚埋套愛的迫害同離太遠諗住睇套毒hill 頭兩集就已經好多屌閪 尷尬到

選角好差 演技好差
已棄追

同老母一齊睇50 shades of grey

tiger king

睇左頭兩集
覺得再睇落去都係講緊同一樣野

有佢其實幾好睇

不離不棄新特蘭 今日出第二季

新特蘭第二季

睇緊designated survivor 第二季第三集好應景

但上咗戲院 應該冇咁快有得係Netflix睇吖?

google過好似外國netflix有

唔係

識貨 第一季睇奧沙出醜

維京傳奇

don't fuck with cats, 不一樣嘅紀錄片，得3集抵睇

Unorthodox

睇過 但未到好好睇

真係冇乜人討論D戲, 個個講劇

Manchester by the sea

個人最愛電影 number 1

Tiger king

竟然無人講Orange is the new black

The English game 有無食評？

D人愈黎愈7 又無character
個捽角手完全趕客

捽角手

一早變撚咗愛回家八婆劇

係 3月20上咗畫 但我直接search 㩒link都Not exist

咁又未至於掛
大把劇賣情懷死唔斷氣仲未cut season
oitnb 起碼回應好多社會議題
啲角色描寫有血有肉

True

Elite 入面個 Carla 真係好正 20歲西班牙金髮鬼妹, 有波有腳有身形, 個樣夠嫩夠淫

唔好侮辱神

紙房子好唔好睇

岩岩追完 悶到我訓着 真係好蝦人睇

絕命律師 中間人個集幾好睇

有冇科幻片推介吓？

啱啱睇完
挪威版黑鏡

just watched once upon a time .... in hollywood

Traveler

英文劇名係乜
講乜㗎

bloodride
六集小單元恐怖故事
成本嚟講不過不失

深夜食堂

Izombie🙏🏾🙏🏾🤘😂

三巨頭

elite好冇睇

暫時睇咗幾集，覺得麻麻哋
有其他ching 話好睇

已睇, 呢套好正個idea, 有無其他再推介吓？

美食節目

The English game
想睇裸體可以睇 弗洛爾德

咁black mirror 一定睇咗啦？
dark
the 100 season 1
3%
sense 8
altered carbon

個人覺得 the oa 同 stranger things 都係伏

ST 淨係睇season 1都ok既

神劇
我覺得

The Breakfast Club
Dazed and Confused
青春題材既戲

頭兩季ok
第三季麻麻

有無恐怖野介紹下

問題兒童都來自異世界

未睇完
好想知點解佢係神劇

鳩片 the 100

呢齣野既節奏比較適合d好有耐性嘅人 😅

睇完你就知

The Shining

The shining

想問下有冇d一集集嘅記錄片推介？
次次見親推介嘅都係一個鐘頭到就完嘅片

The tiger king!!!!

better call Saul

唔覺s1 特別出色
3季都差唔多好睇

冷門小小
惡魔之母 我覺得幾好

之前有個post推介過 你搵搵

black mirror 睇s1-s3 算啦

劇有陰宅異事
戲厲陰宅 普羅米修斯
Netflix原創 高草魅聲

西班牙文啦梗係

friends 好睇咩... 啲laugh tracks 真係好黑人憎

有無類似佈局既戲?

Hi bye, Mama!

百變狸貓 Pom Poko

吉卜力嗰堆 有排睇

惡麼之母

no cantonese

12壯士(今日出，有雷神，仲可以練下sir this way)
The end of the fxxxing world
雙層公寓(表面日本溝仔女實況，實際我覺得講人際關係多)
unlimited (膠劇，一般好笑不過zip時間一流)

動漫:
Beaster
JOJO

記錄片:
Our Planet
Night on Earth

有中文字幕㗎嘛

而家先追緊梨泰院 真係好撚好睇

唔係粵配無味道 童年回憶嚟

你哋覺得日本會唔會破萬

波蘭 +153 +12死

同感..節奏太慢 係咁skip住嚟睇

sor原來"驚天營救"(Extraction)
先係雷神新出個套，24/4先出

睇過曬

經典一定有睇過

依套未睇過唔該